[危機意識post] 聽晚要小心

聽晚可能發生既事：

集會前：
- 港鐵關站
- 巴士改道
- 瘋狂搜身，搜到gear即拉
- 水炮車、裝甲車，狗車到場

集會途中：
- 黑警突然要求主辦者提早結束集會
- 黑警突然舉黃旗
- 黑警拋密線射催淚彈/藍威寶入集會場地內
- 直升機於上空監察或灑螢光粉
- 黑警突然乘民用車輛衝入集會場地內根據《禁止蒙面規例》拘捕蒙面/戴口罩人士
- 於集會內既黑警臥底突然行動，根據《禁止蒙面規例》拘捕蒙面/戴口罩人士，集會人士走都走唔到
- 拘捕遊行舉辦者及糾察

集會後：
- 搜查巴士、黨鐵、電車、小巴、渡輪，其中可能集中搜查走佬快線（例如104線）
- 於鷹君中心、紅隧口、東隧口、西隧口、大欖隧道口設路障
- 進入商場（例如ifc）或私人地方濫捕
- 黑警利用民用車輛巡邏或跟蹤接放學車，一見黑衫即落車拉
- 拘捕遊行舉辦者及糾察

幫手brainstorming

利申：淆底和理非

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

呢個真 咁又係嘅 又唔係捉佢地 唔好自己捉蟲就得啦
我地支持你 會叫班狗放人 雖然我地未見過佢放示威者
但郁手就唔好喇
你死你賤

P牌仔推唔到 但希望各位手足小心
真係過唔返海會唔會係港島留一晚好d...??

唔郁手都開遮啦，點解咁多次獅鳥都會比人影到

換衫後街坊look住酒店都ok
但要做反跟蹤同埋入酒店果陣唔好引起嫌疑
集會前check in左先
我都打算緊住

有時真係望到都心淡

- 遙控炸彈
- 無人機空襲